樂瞳宣布出性感寫真

樂瞳透露將於8月推出寫真。

藝人樂瞳接受電台訪問，透露將於8月推出寫真，不過由於一早已計劃下星期去美國洛杉磯過生日，故趕不及在書展期間推出寫真，要等由美國回港後，就會出發到東南亞進行拍攝。

未必接受影全裸相

樂瞳笑言其實早於幾年前已經想出寫真，不過當時仍是無綫藝人，故不會作性感演出，加上尺度好嚴及怕影響形象，所以要等到「29+1」的年齡留倩影。問到今次寫真的性感尺度有幾大？她笑言：「其實都有啲（性感），不過以健康為主，水着相都應該有。之前出第一隻碟都有露背，所以都OK，最緊要係靚同埋唯美就得。（底線去到邊？）未必接受到全裸。（如果遮吓都OK？）諗吓囉，睇吓去完洛杉磯之後，仲keep唔keep到身形。」

30歲前想拍拖

至於談到現時自由身，稍後會有甚麼計劃？樂瞳表示有跟三、四間唱片公司正在談洽中，希望可以推出寫真那段時間會有新歌推出。另外，問到生日願望是否想快啲有拖拍？樂瞳則搞笑反問記者：「乜我好似好想拍拖咩？不過30歲前的確係想settle down，但係一過咗又覺得結唔結婚冇所謂，自給自足唔需要睇人面色都好有安全感。」

樂瞳最近已密密操弗Body。

期待吧！

話比你聽好多好似吾正,其實好L正。有啲日本女優睇落一般,其實正都不得了.
佢都ok,照殺.

利申:讀商科啲人吾明工科感受

賣廣告比班肥老闆睇板？

吾你老母臭閪咩吾吾吾

咁你有冇理過文科既感受？

吾你老母

強國大媽look的老MK 上線啦

有無人買左可以開心share

吾你老母
1999